有冇人係8月免費去迪士尼?

俾女飛咗，依家有飛但又唔想自己去

幫你買哂兩張

免費抽中果D，冇得賣

咁你想點

有annual pass
但無人一齊去

9月
比女飛左

我都有兩隻飛9月飛
唔知約唔約到女